---
ID: 262527
post_title: 痴痴，新年快乐
author: 南 靖男
post_date: 2004-07-28 11:16:40
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/07/262527
published: true
---
新的一年。虽然好久好久没有再看见你的QQ在线、没有看见那只兔子在屏幕上跳动，这一天，我还是要对你说，新年快乐。
<!--more-->一年的时光，我不知道和你聊了多少话，到现在我们都说过些什么我也忘记的差不多了。除了那个项少龙的马甲，你常常说要忘记要删除但又始终会提起的人。我零星的记忆中好像全部都是你们之间的故事。还有的，就是好多好多可爱的表情 :)
<blockquote>刘德华 - 品冠 - 疼你的责任
词：李宗盛 曲：品冠
又恋爱啦不错嘛这一次
别看走眼啦
别总是说不会啦
你恋爱的纪录很差
我说过男友若是太潇洒
容易天花
天生下来可能会很花
你不为所动还是爱上他
他果然不差
不仔细看以为是刘德华
又恋爱啦认真的吗不会是
狼来了吧
又恋爱啦我服了你啦
不是说 hati sudah luka
(马来话:心碎了啦)
就算是爱过的人满一打
你也没办法
确定选中的不会是傻瓜
你忙着热恋没看电视吧
情海多变化
请问小姐你有保险吗
又恋爱啦认真的吗
不会是狼来了吧
好了啦不吹了
这一次包你成功啦</blockquote>
<a href="https://larryli.cn/wp-content/uploads/50/5051/2007/07/hillary01.jpg" title="hillary01"><img src="https://larryli.cn/wp-content/uploads/50/5051/2007/07/hillary01.thumbnail.jpg" alt="hillary01" /></a>
正如法国学生在索邦神学院墙上写的：“头脑要现实！但要索求不可能的东西！”